## GolangPool

### Инструкция по запуску:
1) Клонировать репозиторий.
2) Запустить сервер: 
	- cd serverProject/deployments
	- docker-compose up --build -d
3) Запустить клиент:
	- cd clientProject
	- docker run --network=host --rm -it $(docker build -q .)
4) Клиент - консольное приложение, там можно потыкать разные команды.

### Общее описание:
serverProject - реализация сервера, выполняющего задачи, поступающие от клиентов с помощью реализованного пула потоков - pool. Количество потоков, которые сервер будет использовать для обработки запросов можно указать в файле `.env` в `serverProject/deployments`. Клиент подключается к серверу с использованием вэб-сокетов. Каждый запрос обрабатывается асинхронно. 

clientProject - небольшое консольное приложение, позволяющее протестировать сервер. Необходимо запускать после запуска serverProject. Предоставляет следующие возможности в интерактивном режиме:
- "h" - выводит краткое описание команд;
- "t" - запустить тесты. При выборе данной команды необходимо ввести число клиентов, которые будут асинхронно делать рандомно сформированные запросы на сервер;
- "r" - сделать ручной запрос к серверу.